上一次追既故係邊個？

好耐冇追故了
對上一次已經係兩年前既同地戀
之前好鍾意維園屠殺遊戲個系列
但好似之後冇新作品
三哥今年又冇新故
有冇咩故好睇推介下？

維園

18歲的野比大雄

呀白智詩

我在ig shop買了一個流星少女

墨說

紅van

?uu巴打既故
好似係叫去日本旅行點知食左個學生妹

聽講係佢親身經歷，女主角好似係叫呀儀

個陣uu巴仲有post ig